HXH D週周邊商品真係好ON9

《獵人 Hunter x Hunter》推出大傑造型耳環 全長 9 公分忠實還原角色輪廓

係咪真係有人買架？

型